表白真係一樣最ON9既事黎

好心你地唔好成日睇咁多電視電影就以為好浪漫啦
如果對方係好鍾意你既 大家自自然然就會一齊

如果對方係對你有少少好感但又未去到鍾意既話
你咁心急表白等於自殺 因為你去表白既時候
對方要即刻俾一個答覆 會俾到人地一個壓力
有壓力既話自然會抗拒你 之後你就會收到好人卡
亦判左自己死刑

最好既方法係慢慢做一D親密既行為
一開始既約單獨出街 由睇鬼片到睇愛情片
到之後試下拖佢手 睇佢抗唔抗拒你

如果成功既話都唔好咁快開心住
因為最難既唔係溝女/仔 而係之後點維持感情

仲有未夠水溫亂拖人手既死毒撚呀
嚇撚死啲女仔

自膠冇睇內文
就係樓主呢啲過分自信毒撚...亂教唆人拖手唔fing開=得米
年中害死幾多個自信毒撚

我呢個POST唔係教你地點溝女
而係指出有其他比表白好既行動
重點係講返表白真係一件好傻既事黎